msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-11-19 04:14+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2022-11-19 02:54+0000\n"
"Last-Translator: Sh K. <wjswn244@gmail.com>\n"
"Language-Team: Korean <http://akintos.iptime.org/projects/solasta/message/ko/"
">\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.1.1\n"

msgctxt "Message/&AbortCreationDescription"
msgid "Do you want to cancel character creation?"
msgstr "캐릭터 생성을 취소하시겠습니까?"

msgctxt "Message/&AbortCreationTitle"
msgid "Canceling Character Creation"
msgstr "캐릭터 생성 취소"

msgctxt "Message/&AbortLevelUpDescription"
msgid "Are you sure you want to cancel the character level-up process?"
msgstr "캐릭터 레벨 업 과정을 취소하시겠습니까?"

msgctxt "Message/&AbortLevelUpTitle"
msgid "Canceling Character Level Up"
msgstr "캐릭터 레벨 업 취소"

msgctxt "Message/&AmountGainedFormat"
msgid ""
msgstr " "

msgctxt "Message/&AttunementLostDescription"
msgid "The item \"{0}\" is no longer attuned."
msgstr "\"{0}\" 아이템의 조율이 제거되었습니다."

msgctxt "Message/&AttunementLostTitle"
msgid "Attunement Lost"
msgstr "조율 제거됨"

msgctxt "Message/&AttunementRemovalDescription"
msgid "Are you sure you want to remove attunement to this item?"
msgstr "이 아이템의 조율을 제거하시겠습니까?"

msgctxt "Message/&AttunementRemovalTitle"
msgid "Removing Attunement"
msgstr "조율 제거"

msgctxt "Message/&AttunementReplacementDescription"
msgid ""
"This item is currently attuned to {0}. Are you sure you want to attune it to "
"{1}?"
msgstr "이 아이템은 현재 {0}에 조율되어 있습니다. {1}에 조율하시겠습니까?"

msgctxt "Message/&AttunementReplacementTitle"
msgid "Attunement Replacement"
msgstr "조율 교체"

msgctxt "Message/&CannotLoad"
msgid "Cannot Load Now"
msgstr "지금 불러올 수 없습니다"

msgctxt "Message/&CannotSave"
msgid "Cannot Save Now"
msgstr "지금 저장할 수 없습니다"

msgctxt "Message/&CharacterDeletionDescription"
msgid ""
"Are you sure you want to delete this character? This action cannot be undone."
msgstr "이 캐릭터를 삭제하시겠습니까? 이 작업은 돌이킬 수 없습니다."

msgctxt "Message/&CharacterDeletionTitle"
msgid "Character Deletion"
msgstr "캐릭터 삭제"

msgctxt "Message/&ConcentrationLossDescription"
msgid ""
"Casting the {0} spell will make you lose concentration on the {1} spell. Are "
"you sure you want to proceed?"
msgstr "{0} 주문을 시전하면 {1} 주문의 정신 집중을 잃게 됩니다. 계속하시겠습니까?"

msgctxt "Message/&ConcentrationLossTitle"
msgid "Concentration Loss"
msgstr "정신 집중 상실"

msgctxt "Message/&FastTravelConfirmationDescription"
msgid ""
"Are you sure you want to fast travel to this destination? (Time will be fast-"
"forwarded accordingly) "
msgstr "빠른 여행을 하시겠습니까? (시간도 빠르게 흘러갑니다) "

msgctxt "Message/&FastTravelConfirmationTitle"
msgid "Fast Travel"
msgstr "빠른 여행"

msgctxt "Message/&FastTravelErrorPathNotFoundDescription"
msgid "You cannot fast travel to this destination as the path is blocked."
msgstr "목적지까지의 경로가 차단되어 빠른 여행을 할 수 없습니다."

msgctxt "Message/&FastTravelErrorTitle"
msgid "Fast Travel"
msgstr "빠른 여행"

msgctxt "Message/&FastTravelExitLocationDescription"
msgid ""
"Are you sure you wish to fast travel to this exit and leave the area? (Time "
"will be fast-forwarded accordingly) "
msgstr "이 출구까지 빠른 여행을 해서 지역을 떠나시겠습니까? (시간도 빠르게 흘러갑니다) "

msgctxt "Message/&FastTravelExitLocationTitle"
msgid "Fast Travel and Leave Area"
msgstr "빠른 여행으로 지역 떠나기"

msgctxt "Message/&IdentificationCancelledTitle"
msgid "The item identification has been canceled."
msgstr "아이템 식별이 취소되었습니다."

msgctxt "Message/&IncompletePreparationDescription"
msgid ""
"You have not prepared all the spells you can. Are you sure you want to "
"continue?"
msgstr "준비된 주문이 전부 채워지지 않았습니다. 계속하시겠습니까?"

msgctxt "Message/&IncompletePreparationTitle"
msgid "Incomplete Spell Preparation"
msgstr "불완전한 주문 준비"

msgctxt "Message/&ItemsOnGroundDescription"
msgid ""
"Items on the ground will be lost if you leave this screen. Are you sure you "
"wish to proceed?"
msgstr "이 화면을 벗어나면 바닥에 있는 아이템을 잃습니다. 계속하시겠습니까?"

msgctxt "Message/&ItemsOnGroundTitle"
msgid "Losing Items"
msgstr "아이템 소실"

msgctxt "Message/&LegalDisagreeAndQuitDescription"
msgid ""
"Since you have not agreed with these terms, the application will now quit."
msgstr "이 조항에 동의하지 않았기 때문에 게임이 종료됩니다."

msgctxt "Message/&LegalDisagreeAndQuitTitle"
msgid "Quitting the Game"
msgstr "게임 종료"

msgctxt "Message/&MessageCancelTitle"
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

msgctxt "Message/&MessageNoTitle"
msgid "No"
msgstr "아니오"

msgctxt "Message/&MessageOkTitle"
msgid "OK"
msgstr "확인"

msgctxt "Message/&MessageYesTitle"
msgid "Yes"
msgstr "예"

msgctxt "Message/&PartyLosesGoldPieces"
msgid "Party loses {0} gold pieces"
msgstr "파티가 {0} 골드를 잃었습니다"

msgctxt "Message/&QuitLocationDescription"
msgid "You are about to leave the current area. Proceed?"
msgstr "현재 지역을 떠나시겠습니까?"

msgctxt "Message/&QuitLocationTitle"
msgid "Leave Area"
msgstr "지역 떠나기"

msgctxt "Message/&ResumeCampDescription"
msgid "Do you want to resume camping?"
msgstr "휴식을 계속하시겠습니까?"

msgctxt "Message/&ResumeCampTitle"
msgid "Resume Camping"
msgstr "휴식 재개"

msgctxt "Message/&ResumeRestDescription"
msgid "Do you want to continue your long rest?"
msgstr "긴 휴식을 계속하시겠습니까?"

msgctxt "Message/&ResumeRestTitle"
msgid "Resume Long Rest"
msgstr "긴 휴식 재개"

msgctxt "Message/&SavedGameDeleteDescription"
msgid "Are you sure you want to permanently delete saved game \"{0}\"?"
msgstr "저장된 게임 \"{0}\"을(를) 완전히 삭제하시겠습니까?"

msgctxt "Message/&SavedGameDeleteTitle"
msgid "Delete Saved Game"
msgstr "저장된 게임 삭제"

msgctxt "Message/&SavedGameOverwriteDescription"
msgid ""
"Are you sure you want to overwrite saved game \"{0}\" with your current game "
"status?"
msgstr "저장된 게임 \"{0}\"을(를) 현재 게임으로 덮어쓰시겠습니까?"

msgctxt "Message/&SavedGameOverwriteTitle"
msgid "Overwrite Saved Game"
msgstr "저장된 게임 덮어쓰기"

msgctxt "Message/&ScrollScribeDestructionDescription"
msgid ""
"Scribing the spell into the selected spellbook will destroy the scroll. Are "
"you sure you want to proceed?"
msgstr "선택한 주문책에 주문을 새기면 두루마리가 파괴됩니다. 계속하시겠습니까?"

msgctxt "Message/&ScrollScribeDestructionTitle"
msgid "Scribe Scroll"
msgstr "주문 새기기"

msgctxt "Message/&SessionCancelDescription"
msgid "Are you sure you want to leave the setup of this new adventure?"
msgstr "새로운 모험 설정을 취소하시겠습니까?"

msgctxt "Message/&SessionCancelTitle"
msgid "Cancel Adventure"
msgstr "모험 취소"

msgctxt "Message/&SettingConfirmSettingsDescription"
msgid "Are you sure you want to keep the selected settings changes?"
msgstr "설정 변경 사항을 유지하시겠습니까?"

msgctxt "Message/&SettingConfirmSettingsTitle"
msgid "Confirm Settings"
msgstr "설정 확인"

msgctxt "Message/&SettingExitWithoutApplyDescription"
msgid ""
"Are you sure you want to close this panel and discard all the changes you "
"have made?"
msgstr "이 패널을 닫고 모든 변경 사항을 버리시겠습니까?"

msgctxt "Message/&SettingExitWithoutApplyTitle"
msgid "Discarding Changes"
msgstr "변경 사항 취소"

msgctxt "Message/&SkipLevelUpFormat"
msgid ""
"You have not completed the level up sequence for {0}. Are you sure you want "
"to exit?"
msgstr "{0}의 레벨 업 과정을 완료하지 않았습니다. 종료하시겠습니까?"

msgctxt "Message/&SkipLevelUpTitle"
msgid "Skipping Character Level Up"
msgstr "캐릭터 레벨 업 건너뛰기"

msgctxt "Message/&WaitForLongRestDescription"
msgid ""
"You have already performed a long rest today. Would you like to wait until "
"the start of a new day?"
msgstr "오늘 이미 긴 휴식을 취했습니다. 다시 휴식을 취하기 위해 내일까지 대기하시겠습니까?"

msgctxt "Message/&WaitForLongRestTitle"
msgid "Waiting to Perform a Long Rest"
msgstr "이미 긴 휴식을 취함"

msgctxt "Message/&EndEarlyAccessDescription"
msgid ""
"You have reached the end of the Early Access playable content. You will now "
"return to the main menu."
msgstr "얼리 액세스로 플레이 가능한 콘텐츠의 끝에 도달했습니다. 이제 주 메뉴로 돌아갑니다."

msgctxt "Message/&EndEarlyAccessTitle"
msgid "End of Early Access"
msgstr "얼리 액세스 종료"

msgctxt "Message/&EndEarlyAccessMainMenuTitle"
msgid "Main Menu"
msgstr "메인 메뉴"

msgctxt "Message/&EndEarlyAccessContinuePlayingTitle"
msgid "Continue Playing"
msgstr "계속 플레이"

msgctxt "Message/&MessageKeyAlreadyBoundTitle"
msgid "Key Already Bound"
msgstr "이미 할당된 키"

msgctxt "Message/&MessageKeyAlreadyBoundDescription"
msgid "The {0} key is already bound to the {1} command"
msgstr "{0} 키는 이미 {1} 명령에 할당되어 있습니다"

msgctxt "Message/&MessageOverrideTitle"
msgid "Override"
msgstr "덮어씌우기"

msgctxt "Message/&SettingDefaultSettingsDescription"
msgid ""
"Are you sure you want to reset to the default values for this category of "
"settings?"
msgstr "이 카테고리의 모든 설정을 기본값으로 초기화하시겠습니까?"

msgctxt "Message/&SettingDefaultSettingsTitle"
msgid "Resetting to Default Settings"
msgstr "기본 설정으로 초기화"

msgctxt "Message/&RestartRequiredDescription"
msgid "You need to restart the application to apply this change"
msgstr "이 설정을 적용하려면 게임을 다시 실행해야 합니다"

msgctxt "Message/&RestartRequiredTitle"
msgid "Restart Required"
msgstr "재시작 필요"

msgctxt "Message/&ScrollScribeAlreadyInSpellbookDescription"
msgid "The {0} spell is already in this spellbook"
msgstr "{0} 주문은 이미 주문책에 있습니다"

msgctxt "Message/&ScrollScribeAlreadyInSpellbookTitle"
msgid "Already in Spellbook"
msgstr "이미 주문책에 있음"

msgctxt "Message/&MandatoryDestinationFormat"
msgid "You have to travel to \"{0}\""
msgstr "\"{0}\"(으)로 이동해야 합니다"

msgctxt "Message/&CharacterCannotMove"
msgid "{0} cannot move at all."
msgstr "{0}은(는) 전혀 움직일 수 없습니다."

msgctxt "Message/&OverrideCustomDifficultyTitle"
msgid "Override Custom Settings"
msgstr "사용자 설정 덮어쓰기"

msgctxt "Message/&OverrideCustomDifficultyDescription"
msgid ""
"This will revert all custom settings you may have tuned in the Game Settings "
"menu. Do you wish to continue?"
msgstr "게임 설정 메뉴에서 수정한 모든 사용자 설정이 덮어씌워집니다. 계속하시겠습니까?"

msgctxt "Message/&SteamInitFailedDescription"
msgid ""
"Could not connect to the Steam client. Please ensure that you launch the "
"game via Steam. A Steam Client restart may be required. The game will now "
"exit."
msgstr ""
"Steam 클라이언트에 연결하지 못했습니다. 반드시 Steam 을 통해 게임을 실행하셔야 합니다. Steam 클라이언트를 재시작해야 할 "
"수 있습니다. 게임이 종료됩니다."

msgctxt "Message/&SteamInitFailedTitle"
msgid "Steam Failed to Initialize"
msgstr "Steam 초기화 실패"

msgctxt "Message/&NativeCrashDetectedTitle"
msgid "Game Not Exited Properly"
msgstr "게임이 정상적으로 종료되지 않음"

msgctxt "Message/&NativeCrashDetectedDescription"
msgid ""
"The game was not exited properly. If you are seeing this message for the "
"first time, we recommend that you lower the graphics settings and report "
"this to our team in the forum."
msgstr ""
"게임이 정상적으로 종료되지 않았습니다. 이 메시지를 처음 보시는 경우, 그래픽 설정을 낮추고 포럼에서 저희 팀에게 제보하시는 것을 "
"권장합니다."

msgctxt "Message/&EndEarlyAccessDescription2"
msgid ""
"You have reached the end of the Early Access. The main story cannot be "
"played any further, but you can travel around, collect stuff, and complete "
"optional quests."
msgstr ""
"얼리 액세스의 끝에 도달했습니다. 메인 스토리는 더 이상 플레이할 수 없지만, 주변을 여행하고, 아이템을 수집하고, 선택적 퀘스트를 "
"완료할 수 있습니다."

msgctxt "Message/&CharactersNotUpdatedTitle"
msgid "Update Character Files"
msgstr "캐릭터 파일 업데이트"

msgctxt "Message/&CharactersNotUpdatedDescription"
msgid ""
"Some character files have not been updated. Are you sure you wish to "
"continue?"
msgstr "일부 캐릭터 파일이 업데이트되지 않았습니다. 계속하시겠습니까?"

msgctxt "Message/&GdkSignedOutTitle"
msgid "Sign Out"
msgstr "로그아웃"

msgctxt "Message/&GdkSignedOutDescription"
msgid ""
"You have been signed out of Xbox Live. The game will now close. [Please "
"reconnect to Xbox Live and start the game again.]"
msgstr ""
"Xbox Live에서 로그아웃되었습니다. 이제 게임이 종료됩니다. [Xbox Live에 다시 접속하여 게임을 다시 시작해 주세요.]"

msgctxt "Message/&GdkCloudDataSavedFailedTitle"
msgid "Cloud Save Failed"
msgstr "클라우드 저장 실패"

msgctxt "Message/&GdkCloudDataSavedFailedDescription"
msgid ""
"There was an error saving your content to the cloud servers. [Please try "
"again later.]"
msgstr "콘텐츠를 클라우드 서버에 저장하는 중에 오류가 발생했습니다. [나중에 다시 시도해 주십시오.]"

msgctxt "Message/&GdkCloudDataDeletedTitle"
msgid "Cloud Deletion Failed"
msgstr "클라우드 삭제 실패"

msgctxt "Message/&GdkCloudDataDeletedDescription"
msgid ""
"There was an error deleting your content from the cloud servers. [Please try "
"again later.]"
msgstr "클라우드 서버에서 콘텐츠를 삭제하는 중에 오류가 발생했습니다. [나중에 다시 시도 해주십시오.]"

msgctxt "Message/&UserLocationDeleteConfirmationTitle"
msgid "Location Deletion"
msgstr "지역 삭제"

msgctxt "Message/&UserLocationDeleteConfirmationDescription"
msgid "Are you sure you want to delete this user location?"
msgstr "이 사용자 지역을 삭제하시겠습니까?"

msgctxt "Message/&UserLocationOverwriteConfirmationTitle"
msgid "Location Overwrite"
msgstr "지역 덮어쓰기"

msgctxt "Message/&UserLocationOverwriteConfirmationDescription"
msgid ""
"Saving this location with this name will overwrite another location with the "
"same name. Are you sure you want to proceed?"
msgstr "이 지역을 이 이름으로 저장하면 같은 이름의 다른 지역을 덮어씁니다. 계속하시겠습니까?"

msgctxt "Message/&EditorLeaveConfirmationTitle"
msgid "Leaving Editor"
msgstr "에디터 나가기"

msgctxt "Message/&EditorLeaveConfirmationDescription"
msgid "Are you sure you want to leave without saving your location?"
msgstr "지역을 저장하지 않고 나가시겠습니까?"

msgctxt "Message/&HiddenDoorTitle"
msgid "Hidden Door!"
msgstr "숨겨진 문!"

msgctxt "Message/&UnknownUserLocationDescription"
msgid "Unknown user location: {0}"
msgstr "알 수 없는 사용자 지역 : {0}"

msgctxt "Message/&InvalidUserLocationEntranceIndexDescription"
msgid "The target entrance index is invalid: {0}"
msgstr "목표 입구 번호가 올바르지 않습니다 : {0}"

msgctxt "Message/&UserLocationSizeReductionTitle"
msgid "Size Reduction"
msgstr "크기 축소"

msgctxt "Message/&UserLocationSizeReductionDescription"
msgid ""
"Reducing the size of this location may destroy some rooms and props, "
"starting from the top right. Are you sure you want to proceed?"
msgstr "이 맵의 크기를 줄이면 우측 상단에 있는 일부 방과 물체가 삭제될 수 있습니다. 계속하시겠습니까?"

msgctxt "Message/&UserLocationOutdatedTitle"
msgid "Outdated Location"
msgstr "오래된 맵"

msgctxt "Message/&UserLocationOutdatedDescription"
msgid ""
"One or more locations has outdated content (room, gadget, prop) which has "
"been removed"
msgstr "일부 지역에 기한이 지나 삭제된 컨텐츠(방, 도구, 물체)가 있습니다"

msgctxt "Message/&UserLocationEnvironmentChangeTitle"
msgid "Environment Change"
msgstr "환경 변경"

msgctxt "Message/&UserLocationEnvironmentChangeDescription"
msgid ""
"Changing the location of this environment will remove some incompatible "
"rooms, props, and/or gadgets. Are you sure you want to proceed?"
msgstr "이 환경의 위치를 변경하면 일부 호환되지 않는 방, 소품 또는 도구가 제거됩니다. 계속하시겠습니까?"

msgctxt "Message/&UserLocationEmptyTitleTitle"
msgid "Invalid Title"
msgstr "잘못된 제목"

msgctxt "Message/&UserLocationEmptyTitleDescription"
msgid "You must enter a valid title for your user location"
msgstr "사용자 지역에 대한 유효한 제목을 입력해야 합니다"

msgctxt "Message/&EditorLocationSwitchConfirmationTitle"
msgid "User Location Switch"
msgstr "사용자 지역 전환"

msgctxt "Message/&EditorLocationSwitchConfirmationDescription"
msgid ""
"The location \"{0}\" has unsaved changes. Are you sure you want to open the "
"location \"{1}\" and lose these changes?"
msgstr ""
"\"{0}\" 지역에 저장되지 않은 변경 사항이 있습니다. \"{1}\" 지역을 열고 저장되지 않은 변경 사항을 삭제하시겠습니까?"

msgctxt "Message/&UserLocationDuplicateTitleTitle"
msgid "Duplicate Title"
msgstr "중복된 제목"

msgctxt "Message/&UserLocationDuplicateTitleDescription"
msgid "A location bearing the same name already exists"
msgstr "같은 이름의 지역이 이미 존재합니다"

msgctxt "Message/&UserCampaignDeleteConfirmationTitle"
msgid "Campaign Deletion"
msgstr "캠페인 삭제"

msgctxt "Message/&UserCampaignDeleteConfirmationDescription"
msgid "Are you sure you want to delete this user campaign?"
msgstr "이 사용자 캠페인을 삭제하시겠습니까?"

msgctxt "Message/&UserCampaignOverwriteConfirmationTitle"
msgid "Campaign Overwrite"
msgstr "캠페인 덮어쓰기"

msgctxt "Message/&UserCampaignOverwriteConfirmationDescription"
msgid ""
"Saving this campaign with this name will overwrite another campaign with the "
"same name. Are you sure you want to proceed?"
msgstr "이 이름으로 저장하면 같은 이름의 다른 캠페인을 덮어씁니다. 계속하시겠습니까?"

msgctxt "Message/&UserCampaignLosingChangesTitle"
msgid "Losing Changes"
msgstr "변경 사항 손실"

msgctxt "Message/&UserCampaignLosingChangesDescription"
msgid ""
"You are about to lose the changes to this campaign. Are you sure you want to "
"proceed?"
msgstr "이 캠페인의 변경 사항을 잃게 됩니다. 계속하시겠습니까?"

msgctxt "Message/&UnknownUserCampaignDescription"
msgid "Unknown user campaign: {0}"
msgstr "알 수 없는 사용자 캠페인 : {0}"

msgctxt "Message/&UserItemDeleteConfirmationTitle"
msgid "Custom Item Deletion"
msgstr "커스텀 아이템 삭제"

msgctxt "Message/&UserItemDeleteConfirmationDescription"
msgid "Are you sure you want to delete this custom item?"
msgstr "정말 이 커스텀 아이템을 삭제합니까?"

msgctxt "Message/&UserMonsterDeleteConfirmationTitle"
msgid "Custom Monster Deletion"
msgstr "커스텀 몬스터 삭제"

msgctxt "Message/&UserMonsterDeleteConfirmationDescription"
msgid "Are you sure you want to delete this custom monster?"
msgstr "정말 이 커스텀 몬스터를 삭제합니까?"

msgctxt "Message/&UserNpcDeleteConfirmationTitle"
msgid "Custom NPC Deletion"
msgstr "커스텀 NPC 삭제"

msgctxt "Message/&UserNpcDeleteConfirmationDescription"
msgid "Are you sure you want to delete this custom NPC?"
msgstr "정말 이 커스텀 NPC를 삭제합니까?"

msgctxt "Message/&UserMerchantInventoryDeleteConfirmationTitle"
msgid "Custom Inventory Deletion"
msgstr "커스텀 인벤토리 삭제"

msgctxt "Message/&UserMerchantInventoryDeleteConfirmationDescription"
msgid "Are you sure you want to delete this custom Merchant Inventory?"
msgstr "정말 이 커스텀 상인 인벤토리를 삭제합니까?"

msgctxt "Message/&UserContentStockUnitDeleteConfirmationTitle"
msgid "Stock Unity Deletion"
msgstr "재고 삭제"

msgctxt "Message/&UserContentStockUnitDeleteConfirmationDescription"
msgid ""
"Are you sure you want to delete this stock unit from the Merchant Inventory?"
msgstr "정말 상인 인벤토리에서 이 재고를 삭제합니까?"

msgctxt "Message/&OutdatedLocationLoadingTitle"
msgid "Content Version Mismatch"
msgstr "컨텐츠 버전 불일치"

msgctxt "Message/&OutdatedLocationLoadingDescriptionFormat"
msgid ""
"The save was made on content version {0} while the content version on disk "
"is {1}. Which content would you like to load?\n"
" Note that loading from disk can prevent the save from loading."
msgstr ""
"디스크 내 컨텐츠 버전은 {1}이지만 불러오려는 컨텐츠의 버전은 {0}입니다. 어느 쪽 컨텐츠를 불러옵니까?\n"
" 디스크에서 불러올 경우 불러오기로 인한 자동 저장을 막을 수 있습니다."

msgctxt "Message/&OutdatedLocationLoadSaveDescription"
msgid "From Save"
msgstr "저장본에서"

msgctxt "Message/&OutdatedLocationLoadDiskDescription"
msgid "From Disk"
msgstr "디스크에서"

msgctxt "Message/&LocationExportedDescription"
msgid "The location has been exported"
msgstr "이 장소가 전송됐습니다"

msgctxt "Message/&UserQuestDeleteConfirmationTitle"
msgid "Quest Deletion"
msgstr "퀘스트 삭제"

msgctxt "Message/&UserQuestDeleteConfirmationDescription"
msgid "Are you sure you want to delete this quest?"
msgstr "정말 이 퀘스트를 삭제합니까?"

msgctxt "Message/&QuestEditorLeaveConfirmationDescription"
msgid "Are you sure you want to exit without saving your quest?"
msgstr "정말 퀘스트를 저장하지 않고 나갑니까?"

msgctxt "Message/&UserQuestEmptyInternalNameTitle"
msgid "Invalid Internal Quest Name"
msgstr "유효하지 않은 내부 퀘스트 이름"

msgctxt "Message/&UserQuestEmptyInternalNameDescription"
msgid "You must enter a valid internal name for your quest"
msgstr "당신의 퀘스트에 유효한 내부 이름을 입력해야 합니다"

msgctxt "Message/&UserQuestDuplicateInternalNameTitle"
msgid "Duplicate Internal Quest Name"
msgstr "내부 퀘스트 이름 중복"

msgctxt "Message/&UserQuestDuplicateInternalNameDescription"
msgid ""
"A quest with the same internal name already exists in this campaign. It must "
"be unique."
msgstr "이 캠페인에 동일한 내부 이름의 퀘스트가 이미 존재합니다. 다른 새로운 이름을 입력하십시오."

msgctxt "Message/&UserQuestEmptyTitleTitle"
msgid "Invalid Quest Title"
msgstr "유효하지 않은 퀘스트 제목"

msgctxt "Message/&UserQuestEmptyTitleDescription"
msgid "You must enter a valid title for your quest"
msgstr "당신의 퀘스트에 유효한 제목을 입력해야 합니다"

msgctxt "Message/&UserGraphStateDuplicateLinkDescription"
msgid "The same link already exists between these two connectors"
msgstr "동일한 링크가 이미 두 연결장치 간에 존재합니다"

msgctxt "Message/&UserQuestSingleLinkDescription"
msgid "The start of the quest can only connect to one child step"
msgstr "퀘스트 시작은 하나의 초기 단계에만 연결될 수 있습니다"

msgctxt "Message/&UserVariableDeleteConfirmationTitle"
msgid "Variable Deletion"
msgstr "변수 삭제"

msgctxt "Message/&UserVariableDeleteConfirmationDescription"
msgid "Are you sure you want to delete this variable?"
msgstr "정말 이 변수를 삭제합니까?"

msgctxt "Message/&VariableEditorLeaveConfirmationDescription"
msgid "Are you sure you want to exit without saving your quest?"
msgstr "정말 당신의 퀘스트를 저장하지 않고 나갑니까?"

msgctxt "Message/&UserVariableEmptyInternalNameTitle"
msgid "Invalid Variable Name"
msgstr "유효하지 않은 변수 이름"

msgctxt "Message/&UserVariableEmptyInternalNameDescription"
msgid "You must enter a valid name for your variable"
msgstr "당신의 변수에 유효한 이름을 입력해야 합니다"

msgctxt "Message/&UserVariableDuplicateInternalNameTitle"
msgid "Duplicate Variable Name"
msgstr "변수 이름 중복"

msgctxt "Message/&UserVariableDuplicateInternalNameDescription"
msgid ""
"A variable with the same name already exists in this campaign. It must be "
"unique."
msgstr "이 캠페인에 동일한 내부 이름의 변수가 이미 존재합니다. 다른 새로운 이름을 입력하십시오."

msgctxt "Message/&UserVariableEmptyTitleTitle"
msgid "Invalid Variable Title"
msgstr "유효하지 않은 변수 제목"

msgctxt "Message/&UserVariableEmptyTitleDescription"
msgid "You must enter a valid title for your variable"
msgstr "당신의 변수에 유효한 제목을 입력해야 합니다"

msgctxt "Message/&DungeonMakerInvalidnventoryOperationDescription"
msgid ""
"Cannot perform an inventory operation at this stage, the game is not ready"
msgstr "게임이 아직 준비되지 않아, 이 단계에서는 인벤토리 작동을 수행할 수 없습니다"

msgctxt "Message/&UserDialogDeleteConfirmationTitle"
msgid "Dialog Deletion"
msgstr "대화 삭제"

msgctxt "Message/&UserDialogDeleteConfirmationDescription"
msgid "Are you sure you want to delete this dialog?"
msgstr "정말 이 대화를 삭제합니까?"

msgctxt "Message/&DialogEditorLeaveConfirmationDescription"
msgid "Are you sure you want to leave without saving your dialog?"
msgstr "정말 당신의 대화를 저장하지 않고 나갑니까?"

msgctxt "Message/&UserDialogSingleLinkDescription"
msgid "The start of the dialog can connect to only one child state"
msgstr "대화의 시작은 하나의 초기 단계에만 연결될 수 있습니다"

msgctxt "Message/&UserDialogEmptyInternalNameTitle"
msgid "Invalid Internal Dialog Name"
msgstr "유효하지 않은 내부 대화 이름"

msgctxt "Message/&UserDialogEmptyInternalNameDescription"
msgid "You must enter a valid internal name for your dialog"
msgstr "당신의 대화에 유효한 내부 이름을 입력해야 합니다"

msgctxt "Message/&UserDialogDuplicateInternalNameTitle"
msgid "Duplicate Internal Dialog Name"
msgstr "내부 대화 이름 중복"

msgctxt "Message/&UserDialogDuplicateInternalNameDescription"
msgid ""
"A dialog with the same internal name already exists in this campaign. It "
"must be unique."
msgstr "이 캠페인에 동일한 내부 이름의 대화가 이미 존재합니다. 다른 새로운 이름을 입력하십시오."

msgctxt "Message/&UserDialogEmptyTitleTitle"
msgid "Invalid Dialog Title"
msgstr "유효하지 않은 대화 제목"

msgctxt "Message/&UserDialogEmptyTitleDescription"
msgid "You must enter a valid title for your dialog"
msgstr "당신의 대화에 유효한 제목을 입력해야 합니다"

msgctxt "Message/&CannotExecuteCommandDescription"
msgid "Cannot execute the command at this moment."
msgstr "지금은 해당 명령을 진행할 수 없습니다."

msgctxt "Message/&UserCampaignContentExportedFormat"
msgid "The selected content was exported into the \"{0}\" campaign."
msgstr "선택된 컨텐츠가 \"{0}\" 캠페인으로 전송됐습니다."

msgctxt "Message/&UserCampaignContentImportedFormat"
msgid "The selected content was imported from the \"{0}\" campaign."
msgstr "선택된 컨텐츠가 \"{0}\" 캠페인에서 전송됐습니다."

msgctxt "Message/&UserCampaignDuplicatedContentIgnoredFormat"
msgid "Ignored Duplicate(s): {0}."
msgstr "건너뛴 중복 요소: {0}."

msgctxt "Message/&UserCampaignDuplicatedContentOverwrittenFormat"
msgid "Overwritten Duplicate(s): {0}."
msgstr "덮어쓴 중복 요소: {0}."

msgctxt "Message/&DialogNotConnectedToAnyStateDescription"
msgid "This user dialog is not connected to any state and will not start."
msgstr "이 유저 대화는 아무런 상태에도 연결되지 않아, 시작되지 않습니다."

msgctxt "Message/&NoValidDestinationDescription"
msgid "No valid destination for now..."
msgstr "현재 유효한 목적지가 없습니다…"

msgctxt "Message/&EmptyUserCampaignTitleDescription"
msgid "The user campaign needs a title."
msgstr "유저 캠페인에는 제목이 필요합니다."

msgctxt "Message/&NetworkErrorDuringLoadTitle"
msgid "Error loading"
msgstr "불러오기 오류"

msgctxt "Message/&NetworkErrorDuringLoadDescription"
msgid ""
"Could not recover the necessary multiplayer information from other players. "
"Please try again later."
msgstr "다른 플레이어들로부터 필수 멀티플레이 정보를 찾지 못했습니다. 잠시 후 다시 시도해 주십시오."

msgctxt "Message/&MultiplayerVoteClientRejectedDescription"
msgid "{0} has rejected the request."
msgstr "{0}이(가) 요청을 거절했습니다."

msgctxt "Message/&MultiplayerVoteHostCancelledDescription"
msgid "{0} has cancelled the vote."
msgstr "{0}이(가) 투표를 취소했습니다."

msgctxt "Message/&MultiplayerVoteClientAllClientsAcceptedDescription"
msgid "All players have accepted."
msgstr "모든 플레이어가 수락했습니다."

msgctxt "Message/&MultiplayerWaitNofityDescription"
msgid "{0} is waiting for you to complete your actions."
msgstr "{0}이(가) 당신이 행동을 마치길 기다리고 있습니다."

msgctxt "Message/&MultiplayerWaitQuitGameConfirmTitle"
msgid "Quit the Game"
msgstr "게임 떠나기"

msgctxt "Message/&MultiplayerWaitQuitGameConfirmDescription"
msgid "Are you sure you want to quit this multiplayer game?"
msgstr "정말 이 멀티플레이 게임을 떠나시겠습니까?"

msgctxt "Message/&NetworkPlayerKickedSelfTitle"
msgid "Kicked"
msgstr "추방됨"

msgctxt "Message/&NetworkPlayerKickedSelfDescription"
msgid ""
"You have been kicked from the game. You may keep playing solo or exit the "
"game from the menu."
msgstr "게임에서 추방되었습니다. 혼자서 게임을 계속하거나 메뉴를 통해 게임을 종료하십시오."

msgctxt "Message/&NetworkPlayerKickedOtherTitle"
msgid "Player Kicked"
msgstr "플레이어 추방됨"

msgctxt "Message/&NetworkPlayerKickedOtherDescriptionFormat"
msgid "{0} was kicked from the game by {1}."
msgstr "{0}이(가) {1}에 의해 게임에서 추방됐습니다."

msgctxt "Message/&GamingPlatformCloudStorageFullTitle"
msgid "Not Enough Space"
msgstr "공간 부족"

msgctxt "Message/&GamingPlatformCloudStorageFullDescrytpion"
msgid ""
"Not enough storage space remaining for cloud saves. Please delete some old "
"save files from the game menu."
msgstr "클라우드 저장을 위한 저장 공간이 충분하지 않습니다. 게임 메뉴에서 낡은 저장 파일 중 일부를 지워주십시오."

msgctxt "Message/&NetworkPlayerRequestCharacterFormat"
msgid "{0} wants to play {1}."
msgstr "{0}이(가) {1}을(를) 플레이하고자 합니다."

msgctxt "Message/&NetworkEveryPlayerMustBeAssignedTitle"
msgid "All players must be assigned before proceeding."
msgstr "진행하기 전 모든 플레이어가 동의해야 합니다."

msgctxt "Message/&NetworkRegion_asia_Title"
msgid "Asia"
msgstr "아시아"

msgctxt "Message/&NetworkRegion_au_Title"
msgid "Australia"
msgstr "오스트레일리아"

msgctxt "Message/&NetworkRegion_cae_Title"
msgid "Canada, East"
msgstr "캐나다 동부"

msgctxt "Message/&NetworkRegion_eu_Title"
msgid "Europe"
msgstr "유럽"

msgctxt "Message/&NetworkRegion_in_Title"
msgid "India"
msgstr "인도"

msgctxt "Message/&NetworkRegion_jp_Title"
msgid "Japan"
msgstr "일본"

msgctxt "Message/&NetworkRegion_ru_Title"
msgid "Russia"
msgstr "러시아"

msgctxt "Message/&NetworkRegion_rue_Title"
msgid "Russia, East"
msgstr "러시아 동부"

msgctxt "Message/&NetworkRegion_za_Title"
msgid "South Africa"
msgstr "남아프리카"

msgctxt "Message/&NetworkRegion_sa_Title"
msgid "South America"
msgstr "남아메리카"

msgctxt "Message/&NetworkRegion_kr_Title"
msgid "South Korea"
msgstr "대한민국"

msgctxt "Message/&NetworkRegion_tr_Title"
msgid "Turkey"
msgstr "터키"

msgctxt "Message/&NetworkRegion_us_Title"
msgid "USA, East"
msgstr "미국 동부"

msgctxt "Message/&NetworkRegion_usw_Title"
msgid "USA, West"
msgstr "미국 서부"

msgctxt "Message/&NetworkRegionTitle"
msgid "Server Region"
msgstr "서버 지역"

msgctxt "Message/&NetworkErrorDuringLoadUnauthorizedDescription"
msgid ""
"Solasta Multiplayer is currently down due to unexpected issues. Check our "
"official channels for updates."
msgstr "솔라스타 멀티플레이어는 현재 알 수 없는 문제로 인해 사용할 수 없습니다. 공식 채널에서 공지사항을 확인하십시오."

msgctxt "Message/&FastTravelErrorInvalidCharacterDescription"
msgid "You cannot fast travel with this character in your party."
msgstr "파티에 이 캐릭터가 속해 있으면 빠른 여행을 할 수 없습니다."

msgctxt "Message/&PasswordCopiedTitle"
msgid "Password copied to clipboard"
msgstr "비밀번호 복사됨"

msgctxt "Message/&AllCharactersMustHaveDistinctNamesTitle"
msgid "All characters must have distinct names."
msgstr "모든 캐릭터는 각각 다른 이름을 가져야 합니다."

msgctxt "Message/&NetworkPlayerKickedSelfSessionDescription"
msgid "You have been kicked from the session by the host."
msgstr "당신은 호스트에 의해 세션에서 추방당했습니다."

msgctxt "Message/&FailedQuestDueToFactionStatusTitle"
msgid "Irrelevant Quests"
msgstr "관계 없는 퀘스트"

msgctxt "Message/&FailedQuestDueToFactionStatusDescription"
msgid ""
"Due to your change of relations with the {0} faction, some of your quests "
"have been automatically canceled."
msgstr "{0} 세력과의 관계 변화로 인해, 일부 퀘스트가 자동으로 취소됐습니다."

msgctxt "Message/&FailedQuestCriricalCharacterDeathTitle"
msgid "Critical Character Death"
msgstr "핵심 캐릭터 사망"

msgctxt "Message/&FailedQuestCriricalCharacterDeathDescription"
msgid "Due to the death of {0}, the {1} quest is no longer available."
msgstr "{0}의 사망으로 인해, {1} 퀘스트는 더 이상 진행할 수 없습니다."

msgctxt "Message/&FastTravelErrorInvalidContextDescription"
msgid "You cannot fast travel right now because a character is busy."
msgstr "캐릭터가 바쁜 관계로 현재는 빠른 여행이 불가능합니다."

msgctxt "Message/&InvalidCharactersFromDisconnectionTitle"
msgid "Corrupted Session"
msgstr "오류가 발생한 세션"

msgctxt "Message/&InvalidCharactersFromDisconnectionDescription"
msgid ""
"Cannot recover from a player disconnecting in a critical game flow. Please "
"restart the session from a valid state. Sorry for the inconvenience."
msgstr ""
"핵심 게임 진행에서 연결이 끊긴 플레이어 1명을 다시 발견하지 못했습니다. 유효한 상태에서 세션을 다시 시작해 주십시오. 불편을 끼쳐 "
"죄송합니다."

msgctxt "Message/&ModioWebRequestErrorTitle"
msgid "Connection error"
msgstr "연결 오류"

msgctxt "Message/&ModioLoginWebRequestErrorDescription"
msgid "An error has occurred : {0}"
msgstr "다음 오류 발생 : {0}"

msgctxt "Message/&ModioLoginEmailRefusedDescription"
msgid ""
"This email address was rejected by the mod.io server. Please correct any "
"mistakes, or try another email address."
msgstr "mod.io 서버에 의해 이 email 주소가 거부되었습니다. 오탈자를 확인하거나, 다른 메일 주소로 시도해 주십시오."

msgctxt "Message/&CorruptedCharacterErrorTitle"
msgid "Corrupted character file"
msgstr "오류가 발생한 캐릭터 파일"

msgctxt "Message/&CorruptedCharacterErrorDescription"
msgid ""
"This character file appears to be corrupted. This can happen especially if "
"the character was created with a mod. Please restart the game and do not "
"reuse this character."
msgstr ""
"이 캐릭터 파일은 오류가 발생했습니다. 대부분의 경우 모드를 사용해 제작한 캐릭터에게서 발생하는 문제입니다. 게임을 재시작하고 이 "
"캐릭터를 사용하지 마십시오."

msgctxt "Message/&NetworkModdedSessionTitle"
msgid "Mods Detected"
msgstr "모드 감지"

msgctxt "Message/&NetworkModdedSessionDescription"
msgid ""
"Warning! A player just joined with mods installed. Mods can cause crashes "
"and heavy desynchronization during multiplayer gameplay. It is strongly "
"suggested to have everyone remove all mods before starting a multiplayer "
"game."
msgstr ""
"경고! 모드를 설치한 플레이어가 입장했습니다. 모드는 멀티플레이 게임 중 충돌을 유발하고, 심각한 불일치 현상을 야기합니다. 멀티플레이 "
"게임 시작 전 전원이 모든 모드를 삭제할 것을 적극 권고합니다."

msgctxt "Message/&NetworkModdedSessionSelfDescription"
msgid ""
"Warning! Solasta has detected installed mods. Mods can cause crashes and "
"heavy desynchronization during multiplayer gameplay. It is strongly "
"suggested that you uninstall your mods before playing in a multiplayer game."
msgstr ""
"경고! 솔라스타가 모드 설치를 감지했습니다. 모드는 멀티플레이 게임 중 충돌을 유발하고, 심각한 불일치 현상을 야기합니다. 멀티플레이 "
"게임 시작 전 모든 모드를 삭제할 것을 적극 권고합니다."

msgctxt "Message/&AutoJoinGameFailureRoomNotFoundDescription"
msgid "The room you were trying to join is either full or no longer available."
msgstr "당신이 입장하려 한 방은 인원이 가득 찼거나 더 이상 존재하지 않습니다."

msgctxt "Message/&QuitWithoutSavingIronManTitle"
msgid "Impossible to save"
msgstr "저장 불가"

msgctxt "Message/&QuitWithoutSavingIronManDescription"
msgid ""
"The game cannot be saved at the moment and some progress may be lost. Quit "
"anyway?"
msgstr "현재 게임을 저장할 수 없으며 일부 진행 상황을 잃을 수 있습니다. 종료하시겠습니까?"

msgctxt "Message/&NotFreeSlotToConjureItemFormat"
msgid "Missing a free space in one of these slot(s): {0}"
msgstr "다음 슬롯(들)에서 여유 공간을 찾을 수 없습니다: {0}"

msgctxt "Message/&SpellSlotRecoveryUnspentCapitalTitle"
msgid "Unspent Recovery Capital"
msgstr "사용하지 않은 회복량"

msgctxt "Message/&SpellSlotRecoveryUnspentCapitalDescription"
msgid "You have not spent all of your recovery capital. Proceed anyway?"
msgstr "사용하지 않은 회복량이 남았습니다. 계속 진행하겠습니까?"

msgctxt "Message/&MerchantLockedTitle"
msgid "Someone else is already interacting with this merchant"
msgstr "누군가 이미 이 상인과 상호작용 중입니다"

msgctxt "Message/&UserCampaignLoadErrorTitle"
msgid "Loading Error"
msgstr "불러오기 오류"

msgctxt "Message/&UserCampaignLoadErrorDescription"
msgid ""
"Could not load the campaign that was used to save this game. Returning to "
"main menu."
msgstr "이 게임을 저장하는 데 사용된 캠페인을 불러오지 못했습니다. 메인 메뉴로 돌아갑니다."

msgctxt "Message/&ModErrorWarningTitle"
msgid "Mod Warning!"
msgstr "모드 경고!"

msgctxt "Message/&ModErrorWarningDescription"
msgid ""
"Solasta has detected an instability that may have been caused by a mod. If "
"you run into any issues, consider uninstalling your mods. Save files from "
"campaigns with mods may not load correctly if mods are removed or outdated."
msgstr ""
"솔라스타가 모드로 인한 불안정 상태를 감지했습니다. 문제가 발생한다면, 모드 삭제를 고려하십시오. 삭제되거나 기한이 지났을 경우, 모드가 "
"적용된 캠페인 저장 파일을 불러오는 데 실패할 수 있습니다."

msgctxt "Message/&NetworkWaitingForPlayerTitle"
msgid "Waiting for players"
msgstr "플레이어를 기다리는 중"

msgctxt "Message/&NetworkPlayerLeftRoomFormat"
msgid "{0} left the room."
msgstr "{0}이/가 입장했습니다."

msgctxt "Message/&NetworkPlayerJoinedRoomFormat"
msgid "{0} joined the room."
msgstr "{0}이/가 퇴장했습니다."

msgctxt "Message/&NetworkWaitingForHostTitle"
msgid "Waiting for host"
msgstr "방장을 기다리는 중"

msgctxt "Message/&NetworkFeatureUnavailableShortTitle"
msgid "Unavailable in multiplayer"
msgstr "멀티플레이어 모드에선 불가능합니다"

msgctxt "Message/&NetworkFeatureTemporarilyUnavailableTitle"
msgid "Feature temporarily unavailable in multiplayer"
msgstr "멀티플레이어 모드에선 현재 선택 불가능한 특성입니다"

msgctxt "Message/&NetworkWaitingForPlayerTitleFormat"
msgid "Waiting for {0}"
msgstr "{0} 기다리는 중"

msgctxt "Message/&NetworkRoomLeftTitle"
msgid "Room Left"
msgstr "퇴장하기"

msgctxt "Message/&NetworkRoomLeftDescription"
msgid ""
"Connection to room lost. Please check your internet connection before trying "
"again."
msgstr "없어진 방과 연결 중. 다시 시도하기 전에 인터넷 연결을 점검해 주십시오."

msgctxt "Message/&CannotQuickLoadInMultiplayer"
msgid "Cannot Quick Load in Multiplayer"
msgstr "멀티플레이어 모드에서는 빠른 불러오기를 할 수 없습니다"

msgctxt "Message/&NetworkKickPlayerTitle"
msgid "Kick player from the room"
msgstr "플레이어 강제 퇴장시키기"

msgctxt "Message/&NetworkKickPlayerDescription"
msgid "Do you really want to kick the player?"
msgstr "정말 플레이어를 내보냅니까?"

msgctxt "Message/&MissingCrossplayPrivilegeTitle"
msgid "Crossplay Denied"
msgstr "크로스플레이 실패"

msgctxt "Message/&MissingCrossplayPrivilegeDescription"
msgid ""
"Sorry! You are currently unable to play online crossplay multiplayer games."
msgstr "죄송합니다! 당신은 현재 온라인 크로스플레이 멀티플레이 게임을 할 수 없습니다."

msgctxt "Message/&MissingMultiplayerPrivilegeTitle"
msgid "Multiplayer Access Denied"
msgstr "멀티플레이 접속 실패"

msgctxt "Message/&MissingMultiplayerPrivilegeDescription"
msgid "Sorry! You are currently unable to play online multiplayer games."
msgstr "죄송합니다! 당신은 현재 온라인 멀티플레이 게임을 할 수 없습니다."

msgctxt "Message/&MissingUserContentPrivilegeTitle"
msgid "Dungeon Maker Access Denied"
msgstr "던전 메이커 접속 실패"

msgctxt "Message/&MissingUserContentPrivilegeDescription"
msgid "Sorry! You are currently unable to see content made by other people."
msgstr "죄송합니다! 당신은 현제 다른 사람들이 만든 컨텐츠를 볼 수 없습니다."

msgctxt "Message/&NetworkSkippedByHostTitle"
msgid "Skipped by {0}"
msgstr "{0}에 의해 건너뜀"

msgctxt "Message/&AutoJoinGameTitle"
msgid "Join Game"
msgstr "게임 입장"

msgctxt "Message/&AutoJoinGameDescription"
msgid "Unsaved progress will be lost. Do you want to continue?"
msgstr "저장되지 않은 진행사항은 사라집니다. 정말 진행합니까?"

msgctxt "Message/&AutoJoinGameFailureTitle"
msgid "Failed to Join"
msgstr "입장 실패"

msgctxt "Message/&AutoJoinGameFailureRoomFullDescription"
msgid "The room you were trying to join is full."
msgstr "당신이 입장하려 한 방이 가득찼습니다."

msgctxt "Message/&NetworkNoSkipIntroTitle"
msgid "Skip Intro"
msgstr "인트로 건너뛰기"

msgctxt "Message/&NetworkNoSkipIntroDescription"
msgid ""
"The introduction is designed for a solo game. We don't recommend it for a "
"multiplayer experience. Skip it?"
msgstr "도입부는 1인 플레이를 위해 디자인되었습니다. 멀티플레이 경험에선 추천하지 않습니다. 건너뛰시겠습니까?"

msgctxt "Message/&GamepadTooltipActivated"
msgid "Tooltip mode activated"
msgstr "툴팁 모드 활성화"

msgctxt "Message/&GamepadTooltipDeactivated"
msgid "Tooltip mode deactivated"
msgstr "툴팁 모드 해제"

msgctxt "Message/&PlanarModeActivatedDescription"
msgid "Planar Mode Activated"
msgstr "평면 모드 활성화"

msgctxt "Message/&PlanarModeDeactivatedDescription"
msgid "Planar Mode Deactivated"
msgstr "평면 모드 해제"

msgctxt "Message/&GamepadInvitationsSent"
msgid "Invitations sent!"
msgstr "초대를 보냈습니다!"

msgctxt "Message/&SettingsAppliedDescription"
msgid "The new settings have been applied."
msgstr "새로운 설정이 적용됐습니다."

msgctxt "Message/&RitualLearnedDescription"
msgid "The {0} ritual has been learned."
msgstr "{0} 의식을 습득했습니다."

msgctxt "Message/&AdditionalHitDieRolled"
msgid "{0} rolled an additional {1} hit die thanks to {2}'s {3}."
msgstr "{2}의 {3}으로 인해 {0}이 추가 히트 다이스 {1}개를 굴렸습니다."

msgctxt "Message/&UserContentDuplicateInternalNameTitle"
msgid "Duplicate Internal Name"
msgstr "내부 이름 중복"

msgctxt "Message/&UserContentDuplicateInternalNameDescription"
msgid ""
"The internal name for this content clashes with that of another user content "
"or internal Solasta content. Chose another internal name."
msgstr "이 컨텐츠의 내부 이름이 다른 유저의 솔라스타 컨텐츠의 내부 이름과 충돌합니다. 다른 내부 이름을 선택하십시오."

msgctxt "Message/&GamepadDisconnectedWarningTitle"
msgid "Warning"
msgstr "경고"

msgctxt "Message/&GamepadDisconnectedWarningDescription"
msgid ""
"Gamepad disconnection detected; please reconnect it or switch to Keyboard & "
"Mouse."
msgstr "게임패드 연결 해제가 감지되었습니다; 다시 연결하거나 키보드&마우스로 전환하십시오."

msgctxt "Message/&WantedDestinationUnreachableFormat"
msgid "You cannot currently travel to \"{0}\""
msgstr "현재 \"{0}\"로 이동할 수 없습니다"

msgctxt "Message/&ControlSchemeChangedToKeyboard"
msgid "Switched to Keyboard & Mouse"
msgstr "키보드&마우스로 전환"

msgctxt "Message/&ControlSchemeChangedToGamepad"
msgid "Switched to Gamepad"
msgstr "게임패드로 전환"

msgctxt "Message/&CraftingAbortDescription"
msgid ""
"Are you sure you want to cancel this craft operation? All progress and spent "
"ingredients will be lost."
msgstr "이 제작 작업을 취소하시겠습니까? 모든 진행 상황과 소모된 재료를 잃게 됩니다."

msgctxt "Message/&CraftingAbortTitle"
msgid "Cancel Crafting"
msgstr "제작 취소"

msgctxt "Message/&TravelAbortedDescription"
msgid "Travel canceled. The party will stop at the next location."
msgstr "여행이 중단되었습니다. 파티는 다음 장소에서 멈출 것입니다."
